【Android/IOS】跑跑卡丁車Rush+

想問仲有冇人有玩
可以一齊打rank
暫時我哋有3個人經常打
兩個中上一個廢 但去到季尾都上到車王

冇人玩

香港谷

邊方面中上

競速 夠贏lv但唔係高手